[本地足球] 2016/17 港超、亞冠及港隊討論 (57)

今季港超參賽球隊:
XXXX、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、X&XXX

港超：
2017-03-31 港會 vs 南華 香港足球會足球場 20:00
2017-04-01 X&XXX vs XX南區 小西灣運動場 14:30
2017-04-01 香港飛馬 vs XXXX 旺角大球場 17:30
2017-04-02 標準灝天 vs 傑志 斧山道運動場 14:30
2017-04-02 九巴元朗 vs 和富大埔 元朗大球場 17:30

XXXX亞冠盃賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-04-12 vs水原藍翼（客）
2017-04-25 vs廣州恒大（主）旺角大球場
2017-05-09 vs川崎前鋒（客 )

港隊友賽:
日期 對手（主場／作客）
2017-03-23 vs約旦（客）
2017-06-07 vs約旦（主）

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-03-28 vs黎巴嫩 （客）
2017-06-13 vs北韓 （主）
2017-09-05 vs馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs馬來西亞 （主）
2017-11-14 vs黎巴嫩 （主）
2018-03-27 vs北韓 （客）

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 楊正光 : 梅州五華助教(中甲)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.1

-最新轉會、合約、及球衣號碼等
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，取消聯賽杯
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-提高球探的搜索能力
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-部分飛馬球員暫時取消註冊(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

未知 - 楊正光 : 梅州五華助教(中甲)

支持幸福金揀白鶴大大巴車落球迷到

留名

退左隊揀乜

【香港隊決選名單出爐！】- 亞洲盃外圍賽最後一圈

決選名單出爐！香港隊將會係星期一出發！ASIA, HERE WE GO!

決選22人名單:
守門員: 葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)、曾文輝 (南華)

後衛: 積施利 (長春亞泰)、羅拔圖、黃梓浩 (東方龍獅)、法圖斯 (貴州恒豐智誠)、李毅凱 (香港飛馬)、艾里奧 (傑志)、李志豪 (梅州客家)、梁諾恆 (南華)、基藍馬 (天津權建)

中場: 鞠盈智、梁振邦 (東方龍獅)、黃 洋(傑志)、李嘉耀、陳俊樂 (和富大埔)

前鋒: 李康廉、麥 基、(東方龍獅)、辛 祖 (傑志)、羅港威(南華)*、黃 威 (和富大埔)

*為補選球員

-亞洲盃外圍賽最後一圈 B組賽程-
3月28日 黎巴嫩 vs 香港
6月13日 香港 vs 朝鮮
9月5日 馬來西亞 vs 香港
10月10日 香港 vs 馬來西亞
11月14日 香港 vs 黎巴嫩
3月27日 朝鮮 vs 香港 (2018年)

#香港勁揪 #撐自己人

照揀，之後話白鶴屈佢

嘩屌爆冷無金井
多左兩件垃圾黃威同羅港威

羅港威好波

菊花

鞠盈智，kai子馬
羅素，高呢？？？？

WW

無高梵

foul細佬/李毅凱選白雀好過啦
不過kim蛇話要用年青球員

上個po先屌完羅xx
做咩決選會選佢

連畫家都無

大陸佬唔撚放人??

冇羅素
羅素翻黎香港做d咩

渡假

冇畫家白雀 對黎巴嫩有分袋我幫金判坤含撚

金教練做野唔洗你教

乜選人

支持金教練帶隊到黎巴嫩鬥攻

徐德帥 盧均宜 林學曦 鄭璟昊 陳肇麒

劉學銘 顏樂楓 談樂軒

謝德謙 高梵 羅素

伊達

陳柒無得入港隊

金教練似想玉石俱焚

新一代契仔 金威

冇高梵踢條春

羅港威 黃威 唔要高梵

中場真係柒到唔敢睇

金井都冇咁我屌邊個

咁多土炮
一定好多忽然球迷人撐金指導啦

重用後生仔

難怪白學屌佢
左羅咁廢都揀

仲要菊花係唔知白學唔踢先揀定點

東亞盃比亞州盃重要

攻條撚 呢個中前場

羅港威最後補選,bench ar
免費西亞旅行
congrat

我發現點選都會有人不滿
不過今次爭議係菊花同埋無梵高
當然仲有本身應該要有嘅白鶴

羅xx

識個同佢讀hd啲同學話佢嗰時已經好燥底

有得同Sindy去旅行

唔講表現 菊花都就黎30啦屌

屌你老母入選
唔怪得白雀嬲

高凡冇可能唔要
根本冇一個人有佢果種速度爆發力

菊花轉白雀
黃威轉韋拿

年輕球員名單:
守門員: 葉鴻輝 (26)、王振鵬 (32)、曾文輝 (25)

後衛: 積施利 (29)、羅拔圖(33)、黃梓浩 (23)、法圖斯 (36)、李毅凱 (22)、艾里奧 (31)、李志豪 (34)、梁諾恆 (22)、基藍馬 (31)

中場: 鞠盈智(29)、梁振邦 (30)、黃 洋(33)、李嘉耀(24)、陳俊樂 (21)

前鋒: 李康廉(33)、麥 基(29)、辛 祖 (29)、羅港威(24)*、黃 威 (24)

屌 會唔會係又被受傷？

輝
jack 法叔 金里奧 442
黃洋 羅拔圖 邦
麥基 真祖 xxx

可能白唔踢, 先轉揀菊

不過都冇咩可能, 因為白應該一早收到電話

羅港威收皮啦
今季入左幾多球呀
佢都入到咁卓耀國都得啦

羅港威同黃威黃威又唔撞得
禾果同高梵勁過佢哋一百倍

咪係

agger

IN金威 WE TRUST

有佢無白鳩

做乜鳩 之前左羅踢得好個陣唔選
最近又傷完又冇表現反而入選

康廉

老實
除時金膠練推法老同羅拔圖打防中

金威 啪啪啪 金威 啪啪啪 金威 啪啪啪

前季又唔撚用喎

仲要咁撚多中堅
基藍馬今次又反而入選
梁細佬又用黎打閘

一次過講晒兩個
黃威 羅港威

元朗一個都無，留力港超聯。

我驚佢同西亞狗一拍佢就訓低

Jack 教主 艾里奧 442
法圖斯 羅拔圖 黃洋
麥基 辛祖 康廉

或者一早就冇預白鶴

正氣馬打中鋒佢依家實開心死

艾力士傷到幾時呀

選菊花又好正路嘅
冇伊達冇AV 得返佢一個攻中
唔洗睇真祖打中場

斷完腳就唔敢埋身
鬼唔望佢比人撞到飛出場

菊花踢都冇得踢咁又入到

鄭璟昊都入左好多次啦

羅素肯定狀態好過佢啦
球霸今季麻麻又入到
揀學銘仲好啦

謝德謙同劉學銘圍爐取暖

揀基藍馬都唔要羅素
菊花係直入唔係補選入
冇高梵
做乜9
係咪以為黎巴嫩好易打

謝德謙就算啦
橫掂都係坐 點解唔選曾文輝

學銘就可惜 輸俾垃圾菊花

屌我? 一齊攬炒啦仆街

一早就選左
羅港威係補ita?

仙迪好似好唔滿意威仔有得去

Yes

Kim話比機會年輕球員
咪又係以前U22選開個班
學銘同光頭都應該要有啦

玉石俱焚，韓國教練

肯定唔會帶女
又成個星期冇得見
正常女友都不滿

謙又冇份

垃圾

學銘一定要有啦
我都以為選學銘先唔選白鶴

曾文輝呢期唔掂喎

我國係值得入唔係可以入

要求立即罷免金教練

為下屆世盃外 亞盃外做準備

高梵有傷定咩事啊？？

羅拔圖應該打防中

啱啦
明明咁廢都有得去
係香港陪sindy咪好

正話先踢足中甲全場

痴撚線仆街金完全係擺年青球員上枱

慌死會用佢咩
俾個新仔感受比賽姐

咁kim sir，我屌你啊

仲要可能有禁慾令

前面兩隻威都係垃圾

後防係都揀羅素啦 仲基藍馬

零分出局不是夢，可以整kimout嘅banner

呢句真

我覺得兩個狀態冇分別
但基藍馬本身係實用的

羅素個戰績咁柒
金膠練一定冇睇佢點踢

主場遲踢
睇住前面拎唔到分可以整定拎入去舉

我迷羅都係咁話
左羅呢兩三個態仲差過林學A
補選都唔係選佢啦
唯有望兩個金威打翻我一巴啦

打情罵悄啫

威？邊度威呀？

有女又真係幾威

如我話白鶴係輸俾法圖斯同羅拔圖
會唔會滿意？

唔選膠鵬咪得

呢兩個鐵膽黎無理由會咁諗掛

去中東俾人發現有婚前性行爲要坐監架（好似係）

係咪想打整體先唔揀高梵

yes,上場mvp

終於冇金井 盧12
但點解黃威 基藍馬 膠鵬會入選
還我謝德謙!!!雖然最後都係出阿輝

戰績唔止係一個球員問題喎
你話基藍馬做嘅野我覺得羅素都做到
羅就keep住有正選出
ki剩係預備組比賽炸喎

係咪仆街大陸唔放人

一定要係作客北泡前炒左金判坤，條友忽起上黎真係送哂mk國同主席呢啲過去

呢三個月傷左兩三次
夾埋踢得3，4場波
踢親又冇表現
我唔信學A踢咁多場會差過佢啦

yes but her mom is watching you

撈麵一啖砂糖幾啖屎
羅港威連一啖砂糖都無

林學曦起碼對飛馬果場踢到球王咁
羅港威？sorry一場都冇印象

高梵打西亞狗次次一挑幾，用兩個金威我驚比人撚到傻

比戰績兩個都咁柒啦
但係Kiki踢預備組都紅牌
羅素會衰過佢

爭咩呀
兩個都唔掂

中甲唔跟國際賽期，有比賽

KIM OUT
BOND IN

呢句真
學A雖然成日比人屌
但真係好過左羅

郭主席正式完婚

我國最好，都無份

黎巴嫩大軍名單

GK
Ahmad Taktouk (Nejmeh)

Mahdi Khalil (Safa)

Abbas Hassan (Free Agent)

Mostafa Matar (Salam Zgharta)

DF

Zein Tahan (Safa)

Kassem El Zein (Nejmeh)

Maher Sabra (Nejmeh)

Moataz Bellah Al-Junaidi (Felda United – Malaysia)

Nassar Nassar (Ansar)

Nour Mansour (Ahed)

Jad Noureddine (Shabab Al Sahel)

Ali Hamam (Zob Ahan – Iran)

MF / FW
Haitham Faour (Ahed)

Nader Matar (Nejmeh)

Mohamad Haidar (Ahed)

Adnan Haidar (Lillestrøm SK – Norway)

Rabih Ataya (Zob Ahan – Iran)

Hilal El-Helwe (Hallescher FC – Germany)

Fayez Shamsin (Tripoli)

Hassan Maatouk (Fujairah SC – United Arab Emirates)

Hassan Mohamad (Nejmeh)

Bassel Jradi (Strømsgodset Toppfotball – Norway)

Samir Ayass (FC Dunav Ruse – Bulgaria)

Mohamad Ghaddar (Kelantan FA – Malaysia)

對家係咁入波既Mohamad Ghaddar就有份

香港係咁入波既禾果就要返屋企

點解人地24個，我地得22個

你睇唔睇撚到

唔係姓金

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

慳返一個機票錢

幸福Kim罪狀：
用金井，無視主席光仔
鳩揀入藉兵
排鳩陣
9up當飯食

鳩揀年青球員

反金黨成功第一步 : 無揀鄭璟昊盧均宜

仲有陳七個堆

階段性勝利

比d掌聲自己

淨講態應該in謝德謙out膠鵬啦
羅素同教主同一功能，但羅素場場正選點都好過教主踢預備組啦
學銘光頭有d可惜，反而嘉耀今季係幾好但唔係好應該出現喺今期決選
前面無高煩點都講唔通 羅港威之前有態唔選反而而家先選係咩玩法
仲有補選個初選無嘅咁初選要黎做咩

之前話黎亂個別一兩個外流兵試過最終唔出現
揀多好過少掛

唔係太大問題，都冇攻中，除非你地想睇辛祖表演
終於冇金井

每個位揀幾個年輕球員，博佢地踢得差，被球迷屌到開花
金教練攞正牌揀返金井盧均宜

我入咗決選啦

作客打防反唔洗攻中啦

yes,高最有速度，入球能力
無alex,高影響好大

最大爭議: sindy條仔同黃威

終於無金井，但係幾時先肯選主席

呢兩件廢柴生人霸死地

有冇睇me省港盃carry?

我寧願要學銘

Kim咁大諗頭出埋唔出奇

羅素盧十二都冇

G持

重用盧均宜

佢條女都係，有得踢港隊仲嘈嘜鳩

yes,起碼有身型
黃威，球霸
黎巴嬾d球員好多牛高馬大

學銘、羅素better than u

要出國無得啪啪啪囉

同意

真係on9
左羅季初咁鬼fit
逼和東方 ko富力 對澳門入兩粒
廢Kim連初選都唔揀佢
依家個比賽更加仲要
佢冇態你又反而選?

你代勞ok?

用佢托柒咩

佢老母is watching you

sindy 's mother is watching

我諗連傑志FANS都講唔出要揀佢啦下話
回塘回得咁撚犀利

反金勢力愈來愈強大

垃圾金

收手啦

韓國人帶隊 不了

四個月聯賽冇失過波

退出香港隊啦

應該包括羅港威，佢心諗而家選我仲唔係玩9我？

對手實力比香港高，踢歐洲波，又馬超神射手，kim搞咩

希望土炮可以做返d野拆阿金招牌

25歲以下球員8個
但有幾多個有得踢呢

1個我估，
樂仔

Kim out

根本d華人係為揀而揀，除咗輝
你唔會指意雙威作客黎巴嫩會入到波下話

後防冇羅素 有基藍馬
終於唔選金井 鳩跑 盧12
菊今季都少踢 咁都有 唔選白雀 選元朗果堆頂菊好過啦

最多多個王子

唔講咁多

KIM OUT

前線今次真係冇乜入藉 塞住d人把口

泡菜kim真係想搞彎香港隊

韓國鬼子滾出香港

對於補選羅港威，金判坤解釋本打算選擇陳肇麒或高梵，惟陳肇麒以家庭理由推卻，高梵則指自己狀態未足，Kim Sir表示在初選名單上的林學曦，近來一直未能在南華取得正選位置，周六對東方龍獅又未有上陣，故最後決定選擇上陣較多的羅港威。

我估友賽出，對黎巴亂後備
樂仔果次中港大戰後備出4分鐘，今次多dd

陳7又乜春家庭理由呀

上陣=勁？

冇踢ajax果個球王?

我信佢撐白鶴

有得上陣就有得入國家隊

高今日中甲正選，狀態未足？？？？？
唔通？
陳7 out 就正常

咁禾果呢

兩個都唔想幫幸福金踢

入波？有得出先算

咁我國呢?

最後去翻德國

我基又然

Mk曦同sindy入都後備嘅姐，反而sindy有翻d速度

淆底坤

果然如此

冇畫家冇陳七咁卓耀國呢

冇元朗人

同問

希望死之前有機會見到顏樂楓踢大國腳

我國係畜力都一般 點選

咁都一般

都要踢到先得架

又係廢中

原來廢金會睇有冇上陣機會？
咁點解又選 ？

而家都未夠班 係都學銘先

試下佢同樂仔好過永續雀同菊啦

佢一日唔走,我地都冇可能見到主席,我國,光仔踢大戰

呢樣真 FF下算

高梵上場MVP
狀態未足 擺明唔想幫阿金幫命

book架貨車掛banner泊係花墟抗議

kill左雀 唔kill堆菊 仲玩法 菊今季又唔係正選

雀仲有表現
就算撚數啦

係咪大陸佬落左order唔比佢走
上年港中大戰又係落選

？

yes
不過入到都係bench

yes
呢兩場係咁爆大陸仔

航拍機夠唔夠力拉banner

大家同胞， 應該退隊以示支持白雀

kim解釋左白學未

photo please

同香港球迷一樣咁難待候

搵真銀要緊, 搵埋呢一兩年就冇

一早講左越多人外流對港隊絕對唔係好事

泊上何文田喇
有波踢就車去嗰個球場

而家中甲唔係季初咩唔使咁快博衝超呀?

4月1日 青島黃海 有比賽,傳球會唔想放人
高

Book 飛機拉Kim out banner

咁冇計

有冇手足有航拍機

Enough is enough
Kim out

唔想放就唔想放, 唔需要咁多理由, 乜大陸佬識守規矩ga咩?
最守規矩個隊反而係新疆佬

疆獨

高凡唔夠狀態都好過其他入選前鋒啦

Kb好似fifa咁同時教飛馬同港隊得唔得

搵架HI ACE泊係花墟掛住KIM OUT

yes

單腳踢波都好波過XXXXX

本地聯賽有人可以頂又唔怕
只係而家冇

下一個利沙雲 摩力克？

Sindy刪左？咩都睇唔到

以前金判坤都係香港南華兼任

sindy and her mum is watching
收手la

新疆佬當佢神咁拜

比佢Block左

50%都唔知有無
功能上

再唔係去藍絲page 話韓國人用人不當
拒絕中國球員上陣
胡亂用人引致社會分化
班ON9仔一定識作故

幾好啊揀得
至少可以繼續反金

好毒

咁又唔得
高梵>康廉>我國>>金威

除左錢, 佢一定鐘意香港多D

我都見唔到
入港隊入到比人反
比佢都唔想入啦

永續反金

壓死金判坤的最後一根稻草

冇得見屋企人 不過唔知有冇支那閪屌

反中亂港分子

左羅今次算係難得機會
希望好好珍惜

我係佢一定斷六親算, 唔拍拖飛女友
集中精力踢好波

卓耀國啤啤聲

佢除咗條女係世界級之外只係垃圾

廢金揀太多香港球員鼓吹港獨
聯合外國勢力打壓白鶴

反金都有個譜
一陣話搞咁多做乜撚連波都唔俾踢

未必使畀錢添啦

9up下就夠

睇唔到果d係咪唔識用instagram

Yes 咁靚仔

好多人先入為主覺得佢掛住拍拖所以踢得差
不過佢踢得差係事實
希望佢好好把握機會啦

樣唔差又球星

其他人啲動態太多 拉右睇到了

之前打得好果陣咪又係同條女一齊緊

好地地係南華又唔知點解返去跟AV堅

近排有d傷ma,
kim突然又揀佢

sindy ig 第一張 gym 相

睇選人
似係想打541

葉
Jack 法圖斯 基藍馬 艾里奧 虎
麥基 羅拔圖 黃洋 康廉
妹

左羅同sindy ig都唔見播...

story?

同感
妹祖

講開又講
全世界睇死港隊果陣可能又有奇蹟出現

ig?

1314果季就打得好

連登仔提子人地條女靚

冇follow sindy係咪睇唔到story?

港隊主帥金判坤周日晚（3月19日）向傳媒公布港隊決選名單後，同時回應傳媒提問，近日他與東方龍獅中場白鶴的恩怨情仇，自然成為追訪焦點。金判坤解釋，理解白鶴是因落選而失望，才有此言論：「我理解白鶴會感到失望，9月國際友誼賽時他受傷無法入選，到11月東亞盃外圍賽，他的狀態仍未足；到今次，則因為我們希望多徵召年輕球員，不少過往的核心成員都落選；而且白鶴的位置上，本已選了法圖斯。」

金帥透露，其實在白鶴透過微博宣布不再代表港隊前，本計劃重新考慮將此子納入決選名單，惟在周一（3月13日）定好決選名單後，才得悉羅素受傷：「羅素早前在比賽中受傷，卻一直沒有通知我們，直到周三（3月15日）他才到足總找我們，表示自己的膝蓋受了傷，而且經過磁力共振檢查後，發現傷勢不輕。」金判坤稱，當時立刻重新考慮是否以白鶴取代羅素，惟未及決定，白鶴已在周四（3月16日）透過微博宣布不再代表港隊。

對於白鶴矛頭直指向自己，金判坤表示理解其失望之情，但同時對此感到心痛，「我不在乎他是否討厭我，無論他對我的觀感如何，他對我而言，仍是一個頂級球員，在其位置上，他的水準非常、非常高。但我從未想過，他竟會在社交網絡發表這樣的言論，我為此感到心痛。但這樣做又是否恰當？畢竟香港隊每一位，都在為香港奮鬥，這無疑會令士氣受影響。」金帥又引張健峰為例，指這位理文流浪後衞得悉自己落選後，仍表示接受並祝福港隊有好成績，「我為落選的球員感到抱歉，我對張峰更感抱歉。」

㩒佢icon睇唔到咩

原來係story
唔怪得見唔到
我收手了

好想同佢瘋狂做gym

你一樣可以照問佢出唔出先再揀既姐

拉右見到了

無啦啦去十日踢比賽
😒
手信唔該

原來可以咁樣睇 受教了
我真係唔識用ig

而且白鶴的位置上，本已選了法圖斯。

即係佢想用金里奧同羅拔圖踢中堅?

你有女朋友 收手啦

去黎巴嫩有咩買

可能法圖斯打防中，羅拔圖打中堅

睇到了

法叔代白5踢防中

黎巴嫩有咩手信

我係睇死金判坤

仲有約旦既

廢金傻撚左

張峰做法得體

仲有中超攔截王蝦醬技師李

點解大小姐唔帶歐鎧淳入場睇下垃圾波

貴州d球迷都話法叔防中踢得無咁好，中堅最好
金里奧同羅拔圖？

又中

應該有？

阿拉伯世界唯一嘅多元宗教國家

貝魯特又係小巴黎

咁都有奇蹟真係個天都唔想香港波長遠搞得起

法叔以前係公民應該係打防中

係飛馬都打過

可能梁細路搭球霸先真

羅素injury

落雨咁凍不了

689收左皮, 咁依家香港係咪有得救?
就算kim收皮, 本地波長遠就搞得起咩?
會唔會太天真

隔離黎巴嫩冇選Younes, 睇黎佢想向海綿寶寶, 辛尼挑機

屌你讚到人咁勁但又唔選
即係佢揀人係睇有冇上契唔係睇能力？

原來如此

羅素早D講就好

講到尾都係白雀處理得差
出埋決選真係冇先屌都唔遲啦

中甲/超 後防

反金11人

軍隊

Alex傷幾耐？

香港有自己軍隊

已經唔記得左佢

傷完又傷

不如全港球迷投票决選22人名單啦
講真選邊個唔選邊個都一定有人不滿
我好實際，總之最後出來成績好或者踢得好（最好前者啦）我都收貨

點解仲會有人問伊達同AV去咗邊

Keyboard 精兵

未好番不過又要出佢救命
最後再傷耐啲

炒12m

支那仔就支那仔啦 腥香港人

啲人睇多幾場港隊就以為自己好識波

均宜會唔會同柒爺一樣都係家庭理由先退選

我見過初選有人問點解冇林志堅，歐沖

點解冇鳩沖

好似冇人問點解唔揀歐沖

where's Au Chung

點解唔揀3林

初選個時有人問

原來啲迷Kim黨覺得揀樂仔一個後生就=重用後生

重用有鬼用咩
打港隊又唔係勁

清高輝教晒佢啦不如

即管睇下到時有冇正選

腥港人接受唔到自己唔係香港人，就話香港人=支那人

打B隊佢OK, 打A隊冇其他老隊員咁sharp

還可以啦，事實上佢港a都出得好少姐

為左重用後生仔而唔選白鶴
咁姐係邊個頂左個位?
樂仔不嬲都有踢港隊
姐係球霸?

但係而家又話係因為已經有羅拔圖
所以先無選白鶴
媽啊好亂

「而且白鶴的位置上，本已選了法圖斯。」

恭喜郭主席！

其實選菊花有咩用
去到都係守, 攻中同防中都冇分別
出佢未又係冇態

心態年輕都係年輕

咁落後嗰陣都要試下攻
AV
伊達

sor記錯
咁而家係法佬定年輕球員代左白鶴個位

原居民都老屈埋

法圖斯心態18歲

梁諾恆/李毅凱>法圖斯>白鶴

今次對手黎巴亂好多踢歐洲/西亞波,西亞天氣又要適應，這場比賽至少要搏和
後生果d其實根本對抗性唔夠，樂仔已經最好果個，最多後備出

可能係死撈鬆都未頂

原來梁大佬係個page道歉

都得
基藍馬其實狀態好差

見到了，希望佢知恥近乎勇
昨日比賽，因我個人失誤而令球隊落敗，把隊友們嘅努力一掃而空，亦令一眾支持者失望，就此向各人致歉。
我不會因為位置上的問題為自己作出辯護，亦不會作任何辯護，錯便是錯，失誤便是失誤！
新一天，重新出發，從錯誤中學習！勇敢面對！感謝大家的支持，我會繼續努力！

最少佢知道自己係廢

唔係比人鬧到咁點會道歉
有心道歉嘅琴日都講左啦
上季GPS擺烏龍幾個鐘後就say左sorry

究竟冇高梵係做咩尻

鵬哥完場冇耐都識講今天夢遊了啦

可能睇人屌佢睇到今日先睇完

佢自己唔踢

乜唔係可以揀23人咩

留番一個位比白學回頭

咪又係出果d人

比清
到時幫手搞搞西亞佬ok?

真係不會就呢句都唔提啦

高梵好似好少踢港隊作客比賽

望給予年輕球員希望

阿Kim今日於小西灣球場會見傳媒，交代作客黎巴嫩的亞洲盃外圍賽決選名單。梁諾恆、曾文輝、羅港威、李嘉耀、陳俊樂、黃梓浩及李毅凱等於去年港澳埠際賽及省港盃有好表現的球員都有入選。阿Kim便希望給予機會他們成長：「過去半年，他們在港隊表現有目共睹，他們已經等了太長時間，如果我只想取得勝利，我大可以選10個入籍球員，但又是誰人為香港足球的未來負責？」

他指出其選人的原則是為了將來：「我盡量選心理資素強、而非體格強的球員；今次我減少一些核心球員，增加一些年輕球員，有些位置我們需要年輕人。如果香港將來想當世界盃其中一隊，我們便不可以只懂死守，因此我選了很多進攻、採取主動的球員。」

Kim sir指曾想過召回白鶴：「起初我是想將法圖斯推上防中，因此棄選了白鶴。到了星期一我私下通知了入選及落選的球員，星期三羅素卻因為膝傷親自和我申請退隊，我即時和團體商討重召白鶴，但那時他已在網上宣布退出香港隊。」

Kim sir又透露曾私下叮囑東方教練陳婉婷照顧白鶴：「白鶴和我們一起踢過所有重要比賽，對我而言他是個頂級球員。但他去年6月、9月及10月都因傷未有入選，我對於他未有入選感到傷心，對於其他落選球員亦一樣。我們不是為Kim sir、不是為個人，是為了香港取得勝利而戰；你喜不喜歡我其實並不重要，最重要是香港隊贏波。」港隊將於明天舉行首課操練。
預備世界杯

如果燈到既話
我都已經幫東方贏一場亞冠啦

時間上既錯配

on9

作客卡塔爾有踢

馬來西亞, 不丹個兩次係咪冇??

係唔係得我覺得個名單算正路

"高梵則指自己狀態未足"

擺明球會唔放人啦

球霸始終未顯示到成到大器嘅特質
反而學銘仲適合啲接班
我國點都好過左羅
白鶴點都值一個位
唔計畫家可能自己問題
係咁多

作客不丹有，比廢kim半場換左

左羅同金威換禾果啦

客觀，仲有主席無份
球霸身型太單薄

好大官威呀 國家隊大過球會

認真，如果有條友挑你機，話反Kim=on9, 但佢唔識主席係乜水，應唔應該串啲問佢平時有冇睇香港波好

對新加坡柬埔寨唔用新人而家先用，金sir你係咪包拗頸呀

比和仔篇嘢佢睇

學乜野銘呀，選咁多防中做乜

佢個b得好似幾個月大

東亞盃又唔用
亞洲盃先黎用

咁球咩霸，選咁多中堅做乜

咁你球霸唔通真係會打到中堅咩

選菊

千古奇案

球霸都入到 學銘入都好合理

咪係，身型都輸哂
純防中唔係好多

你估佢夠膽放球霸係中堅?
就算係飛馬佢都係踢防中多

佢可能諗住出硬線，要開始準備2019嘅兵源

不過客觀講，kim最錯無揀主席/白雀，
kim心目中已經有陣容，金威，球霸，細佬，鵬果d一定唔會出la,
kim比機會佢地免費西亞旅行，shopping買手信姐#
sindy bb想要咩？

呢d女真係飛左佢好過，入到港隊都叫事業有d對展，唔支持仲要咁撚樣態度

唔用高梵可惜，左羅係有d速,但都冇乜可能爆贏西亞仔。。。

死球邊個開？

佢係估唔到佢條仔咁廢都有得踢
寧願佢專心購物
唔好落場影響到球隊

其實佢條女講咗乜嘢？

傻邦

咁羅白頭好了

sindy真係為香港隊著想先唔想佢去

不了

叫佢買手信

兩個幾鐘就半個post了

港足女神

依啲咪pr囉

羅拔圖可以勁斬

講下笑姐sindy 你地唔洗咁認真

我好傷心

落後時都要放佢出黎架啦

開

見到你個名就諗起南華踢亞協
睇來2，3年內都無乜機會可以踢番亞洲賽

代AV

列學曦

做咩我國落選?

伊達

究竟陳文輝咩事
幾時先傷好

智, from Pegasus... very smart
陳文輝，very smart
巴西，very smart
but all of them physically poor

傷完仲踢到？

邊夠東/傑打

仲記得陳文輝係飛馬有場hea到仆街，有條友係全場靜曬嗰陣怒屌佢

用翻兩個正常閘都唔洗輸

之前佢有花名叫hea輝

南華等新足主上任推倒重建la，
亞冠咪諗la，或者後年有亞協踢嘅

甘文輝無乜可能打返起啦
最勁果陣都未去到菊花既級數

kim真係on 9

對佢仲有期望既真係真痴線佬

嗰場特別閪

足總盃hea解圍

hea輝係咪都有糧出

永遠唔會忘記hea輝幾碼飛機

無咩機

仲有炮台車

佢當日無離開傑志的話應該會好d

個陣太陽飛馬陳志康話會簽一個好有級數既本地中場 原來係陳文輝

簽件本地球迷好熟悉既外援 踢過國家隊：點知係兩個人黎 一個禾利亞一個勁唔掂既丹贊奴域

不如你話甘巴爾無走，傑志會好d

禾尼亞比拉大阻撚住左姐
丹贊奴域得第一場勁

Sor

金威雙子

唔走咪做張國明個位

被逼害名單
曾錦濤
白鶴
卓耀國
陸志豪

仲有無

伍daddy

唔出拉大前面放禾尼亞同雲迪奴域兩個狂跑幾撚勁

夠鐘食藥啦

謝德謙

金井

禾尼亞真係晒左
而家係沙特踢得幾好

前季係咪話佢想踢南華，但張廣勇say no?

我淨係記得拉大俾狗志過左一棟

卓耀國
陸志豪 白鶴
陳洐光 曾錦濤
謝德謙

屌佢老母，走之前都俾條仆街玩鑊

光仔 光頭 劉學銘

南區全隊

我撐你啊劉學銘，如果你宜家有睇post嘅，唔駛驚，反Kim吧！

謝德謙無份

妹金不嬲都睇南區唔順眼架啦,依家連死剩種孤兒仔謝德謙都唔選
ho ball

學銘有睇post既唔好放棄呀

facebook成班人撐kim撐金威，如果大敗比黎巴嫩就真係
撐kim同迷雲有嘜分別

迷雲既可能都有睇波 撐kim既未必有

其實流浪班球迷係邊度嚟
印象中上季流浪無乜球迷，即使有唔係跟咗垃垃去標天嘅咩？

屌佢地平時冇睇波，又怕俾人話自我製造優越感，唔屌呢，佢地又真係覺得牙Kim叫球員食屎都啱架喎

球員家屬咋，嘉樂一個都留十幾張飛啦

等睇作客約旦被人炒

XX老母
東方廢中

所以港超球迷真係無咩bargaining power
決定係到圍爐

雲加全季不倒 入歐聯決賽 起完新球場冇錢買人keep住前買
Kim?東亞運+兩和中國=上神枱
功績都唔一樣喇
鬼叫民主大報呢d亂鳩吹奏咩

FIFA已confirm 6月7號主場對佐敦場友賽

唔好賴晒毒果 唔係香港人咁垃圾根本就冇市場

雲爺爺擺返係香港
都可能玩到隊幻齒攞港超第四
應該上硬神檯
kim? 不了，唔識教戰術

民主大報其實好識香港人心理 佢地好醒 真心覺得離地觀點橫行 香港球壇要有連登

去到年尾廢kim真係out嗰陣實班迷kim黨哭喪

跟著又嚟李城fans mode

叫涼鴨下台

XX老母煩撚到仆街 big3對家一定見到佢 仲要打埋氣

最好換左領隊後香港國家隊連勝收班迷金皮

「屌，成班25」「祝香港隊排名節節下降，跌落世界第尾」「Kim蛇帶你呢隊垃圾和到中國啊，冇咗Kim蛇，香港隊甚麼也不是」

「成班反骨仔」

個廢中特別唔順眼

相中有兩個四眼中女勁煩，成場波亂Q咁嗌
Bty，xx係邊個？

#releaseauchung

痴線 推得快到....
Btw 琴日反金 今日見到個名單都唔反佢住

我覺得佢走都係wfc

不經不覺，辛祖都妹咗11球聯賽入球

我諗佢搞下笑啫

唔使咁認真

原來足球西報又post左u18打球證黎抽水

流浪球迷版波衫係咪會走數

大家唔好推得咁快
請尊重IE勤覆PO權利

yes
睇完大家講以為佢屌佢去外國危險個啲on9野

足總射手榜升到第二

屌佢嗰d九成未拍過拖毒撚

自己問world soccer算啦

其實打情罵悄啫

in妹祖, we trust

其實唔抵得左羅啫

All Black FC Pro到有官網
幾時申請牌照踢聯賽

offside 幫手 setup?

I got red card today for complain to the referee of a criminal slide tackle from the Guanzou RF player who almost broke my leg! But I'm happy for the great win and for having contributed with one more assistance! Coming back soon!

覺爺: 啊sir吹雞唔洗你教
ar sir blow chicken, fuck dunno english
red card bye

見到ALL BLACK以為係新西蘭

飛馬如果出決賽版波衫可唔可以出返黃色

g持巴打

我講明FC架
呢隊成日同聯賽球隊踢friendly
仲要贏過甲組隊 和過垃立隊
遲啲仲有場對香港女子代表隊
黑鬼大肉腸vs港女

想睇

女足應該比人炒十幾粒

Ching ho ball
Ching sick ball

十三姨

3月20日(一) 00:14
專欄輪住嚟 轉投飛馬見番初出道嘅自己

大家好，我係「陳7」陳肇麒……Sorry，唔係，係「陳18」先啱！轉會到香港飛馬都差不多兩個月，最大感受係香港飛馬所有球員嘅活力，因為球隊裏面有好多後生仔，大部分仲係「90後」。當我同佢哋一齊練習或者比賽，就好似見到10幾年前啱啱出道嘅自己，感覺好特別。
5‧3菁英盃決賽 記得捧場
另外，我想喺呢度提早呼籲各位球迷朋友，5月3日菁英盃決賽，香港飛馬將會同和富大埔爭冠軍。一隊係我依家效力嘅球會，另一隊就係我母會，如今呢兩支球隊喺決賽相遇，同樣感覺好奇妙，唔係筆墨可以形容。最緊要係我嘅前球會已經好耐無捧過盃喇，今次希望可以幫香港飛馬捧盃，令放棄我嘅人失望，令支持我嘅人開心！

香港飛馬
球員 陳肇麒

個jason chan連中文都唔識睇

柒到唔敢睇

MK聰又準備屌鳩柒爺啦

事實

其實謝朗今場之前對費蘭度好似都守得幾好

佢地嘅球員係咪全部有香港身份證／工作證先，球員註冊問題

金井係唔係見老豆今次唔要佢大受刺激

係咩 上半場甩漏都幾多下

Sor你講今場之前？

睇佢ig真係笑左

佢要慶幸自己近排踢得少
而且上場聯賽冇正選
新替死鬼係左羅同黃威

我印象仲停留左係上季
駿其主場贏傑志

佢講乜

條友成個痴漢咁係馬路中心踩滑板車，隔離仲要有車

對Kim講爸爸唔好唔要我呀

難民隊尼

講真

有啲嘢做 (雖然只可以 unpaid)
有啲價値

好過無所事事

對佢地同對社會都係

無所事事好自然就四圍去搞事
有d細藝做下真係好過等運到

對約旦同黎巴嫩係咪又要搵link
Now好似淨係播港隊主場，如果d作客大台買黎播就好啦

足球慢報班擁躉智力有冇80

用黑工嗰隊定係俾劏房球員住嗰隊？

啟德體育園

呢段好似多d嘢爆

重點:
1.作客卡塔爾無得踢已積怨
2.短暫退出香港隊

同早幾日話喺南華個時已經積怨又有d矛盾

而且他明知道不會用我比賽還選我。退一步說選我也沒關系，但他給我的理由沒法接受，既說要用年輕球員，又說我不算老，這怎麼解釋？我問他是不是我狀態差，結果他說我的狀態很好。

白鶴：其實沒有入選對我來說也不是什麼大事。但前提是教練既然知道不帶著我去踢，為什麼把我選進大名單？我只是踢球的，不是工具。
感覺自己像是被韓國教練給耍了
騰訊體育：你之前參加中國香港隊的集訓了嗎？
白鶴：中國香港隊只是先把大名單選出來，一直到球隊出發都不會訓練。球隊在一次訓練都沒有的情況下就決定誰跟著球隊一起去比賽，誰不去比賽，這顯然是不正常的。如果你說看球員們在聯賽中的表現，也是香港東方隊最近一直在踢，其他隊都沒有比賽。我現在的競技水準是不差的，世預賽四十強賽的時候也攻破過卡塔爾隊球門，也和中國隊比賽過。還一件事讓我奇怪，世界杯預選賽四十強賽的時候我代表中國香港隊在主場攻破過卡塔爾隊球門，結果到了客場同卡塔爾隊比賽時，教練一分鐘都沒讓我踢。
騰訊體育：為什麼教練會有這麼大的變化？
白鶴：現在我也搞不清是什麼原因，之前跟他交流也比較少。其實你選我和不選我，對於我來講都沒有太大損失。但這次他給我的理由讓我沒法接受，感覺像是在玩兒我。
騰訊體育：兩次把你寫進大名單，但都沒讓你去比賽，你感覺像是被耍了？
白鶴：對，對。而且他明知道不會用我比賽還選我。退一步說選我也沒關係，但他給我的理由沒法接受，既說要用年輕球員，又說我不算老，這怎麼解釋？我問他是不是我狀態差，結果他說我的狀態很好

如果大敗俾黎巴嫩，班人會潛水 or 屌香港隊本身就係垃圾多

下面d熱門評論寫得咁撚正常

梁孔德爆李城英超盃訪港

【明報專訊】足總主席梁孔德昨在電台節目中，透露上周在歐聯打入8強的應屆英超冠軍李斯特城，將在7月來港參與英超挑戰盃，而另一參賽球隊則是「紅軍」利物浦。

梁孔德昨出席由「桂神」黃興桂主持的電台節目，期間談及7月上演的英超挑戰盃時，除確認將於香港及上海各舉行一天比賽外，又大爆參賽球隊：「利物浦、李斯特城都會來，第3隊則視乎聯賽排名。早前擔心李城若降班，便不能參賽，如今李城已入（歐聯）8強，相信吸引力相當大。」

堅決反對支那媒體對我國足球內政說三道四

冠聰在今季開操時坦言嚮往踢大會，只是從銅鑼灣走上位於加路連山道的南華會從不易，尤其是年輕球員，先要適應踢法，還要抵住球迷批評，捱不住可能在後備席上浪費寶貴的運動員生涯。
冠聰坦言初為南華上陣時，無法掌握助攻時機：「初初不敢上前，後來開始知道那個時間去做，季內交出幾個助攻，但要多得高美斯轉化為入球。球圈中人都知我速度不高，但足球是團隊比賽，陳偉豪及保贊等幫了我很多。」

訪問咋

下次星期六嘅菠蘿無窮？

白鶴除左pr做得柒左d之外睇佢講呢單野又幾正路

唔係喎
波樂無窮應該係live喎

no
btw,vardy mahrez
李城有話題性

被逼害名單
曾錦濤
白鶴
卓耀國
陸志豪
謝德謙
陳衍光
顏樂楓
劉學銘

琴晚踢波特登踢右閘向呀濤致敬

琴晚唔踢波向落選球員默哀

可能有水份

咁即係咩節目

D人都係捉住佢個"南韓人"係咁造文章姐
但係外國D媒體成日都西班牙人, 葡萄牙人咁叫嫁啦

睇唔到迪亞高幾時撞人，紅牌

PR學下謝德謙啦
教練用人有佢自己喜好班底
係唔用你, 你個心唔舒服就緊
但如果22人去到, 冇得落場果D心諗叫得我去又唔比我落場, 唔通又覺得比人當棋子工具咩, 定帶佢去遊埠
仲要接觸左香港足球咁耐, 連金判坤全名都講唔出真係講唔通, 已經唔係鬼佬有香港/大陸譯名咁易撈亂

佢真係好撚on9
好似唔撚用佢就得罪佢咁
無論以後係咪炒廢金都好
都唔想條撚樣有份踢港隊

咁謝德謙個情況又唔同喎
佢前面果個葉鴻輝既地位打風都打唔甩
白鶴係佢個位係全隊最好果幾個黎

如果呢段白鶴無加鹽加醋咁金判坤抵比人屌

全隊最好嗰幾個就可以因為無份入選就發脾氣
廢金係戇鳩
條撚樣都唔好得幾多

既說要用年輕球員，又說我不算老，這怎麼解釋？我問他是不是我狀態差，結果他說我的狀態很好。

其實得罪講句
唔揀佢根本就唔使解釋
佢又唔係必然正選球員
廢金又話已經有羅拔圖定法圖斯
利申 覺得唔應該用金威比返個位白鶴
但係白鶴自己喺社交媒體咁講嘢唔值得幫

總之根本kim sir ，白雀都有錯
kim sir選咩人都好，用年青球員都好，總之都係睇結果，對黎巴嫩有至少有1分咪可以接受
第二場對北韓輸都正常，頭兩場無分相信差唔多玩完，最終出唔到線kim咪下台

教練定領隊同佢講先
可能kim sir解釋話要用年輕球員, 然後領隊就同白學講其實你都唔算好老

可能到時走哂呢

有日本仔就有香港人入場

有可能，mahrez 25歲大把前途

加藤友介無人識

岡琦慎司ma

諗起內田智也就成班c9帶埋細路入場
加藤無人識得幾丁友入去舉旗

一二門神一定係中港輝

體育系同膠鵬只能夠爭第三 （大家覺得邊個好啲？）

阿金點講都講唔通唔用白鶴啦
不過阿金一日未落台一日都唔會知真相係點

膠鵬out,同浩龍哥水平差唔多

我揀體育係

曾文輝排第四

中國輝>>>膠鵬>乖乖>德古

金SIR的揀人都一直俾人屌架啦 唔揀雀又有幾出奇

內田智也
好似横檳fc香港有儲落球迷，前幾年ma

腸鵬唔派膠果時一定好過香港輝同謝德謙
不過佢好難唔派膠

膠鵬經常派膠wo
德古今季兩場姐

講緊港隊揀人既次序姐

等睇華人大佬球員出嚟反kim

上次主場對支那都唔肯返來, 可能驚踢得太好得罪班玻璃心冇得撈

雖然入去都係坐
但入選對一個球員黎講係一個肯定
論今年表現謝德謙比鵬哥同德古更值得入選

陳柒一向反金
但佢帶頭真係無咩說服力

謝德謙不嬲去陪練開今年打得好又無份
膠鵬同德古兩個今年都係半斤八兩

鄰國傳媒信一成好喇, 雖然香港都唔好得好多

南華嘅柒係整體的

yes
陳7近年港隊雞肋嚟

雞肋?垃垃就差唔多

唯一貢獻頂死不丹

所有虐待過球迷眼睛既教練同球員，我都會反，我都唔會尊重

香港所有教練同球員都可以反了

駁唔到

子厚b明明就係自己唔想郁

曉明ok

咁應該得最尾狀態好果句信得過

無再教波先上神台
繼續教可能同飛碟差唔多

曾昭達

咁快就唔記得佢係二奶王?

球員時代表現慘不忍睹

睇定多幾年
ricky上季打敗東南傑
今季初重禾達，基臭，又係垃圾波

二奶王都唔係咁差姐真心...

場場比人弱點攻擊

千年老二無咩問題
好似打亞協出局

叫做似樣d既教練
佢帶隊飛馬真心d打法幾吸引

三腳

比隊咁既人腳佢
我覺得佢已經發揮得幾好
如果佢而家揸東傑就唔同玩法啦

果陣煌者重係炸彈黎
係前面伊達卡里祖康廉同高梵勁

手上咁多爛牌可以有咩要求
依家加返內田同馬高斯已經上返第三排得仲高過上年
雖然係拜南華自柒所賜

睇到三腳失球罰球差D打爆張枱

咁又係, 應該點都好過牛豬

牛豬真係冇咩戰術同佈署可言

果陣條後防廢到賴屎

牛豬同我明比差得遠

油渣陣柒味好難發出黎

諗起英超挑戰盃 同 下年 亞冠 都係錬鈁打, 真

大董事個講波 PAGE 又話 KIM 扮晒野

老老柒柒, KIM 最大功能係佢D 運
無晒運的話, 唔該走人 #KIMOUT

用實力計, 自雀係值得佔一席位 (不過佢D 仆街小粉紅POST就食撚屎)

我估對約旦輸4球, 對黎巴亂就輸5球

BETWEEN, 希望大家燈到!

牛戰術 ： 交個波比洛迪古斯 / 基奧雲尼同勞高

豬戰術 ： 60分鐘換走林志堅

不如比隊中型班 牛丸 帶下, 咁先睇到佢有幾多料

不過識教中型未必o岩教班霸, 你睇下UFO就知

Ricky蛇

UFO 一早上神檯啦
垃圾班教到中型班成績
炮台勇傑擺中堅，全港有無其他教練敢擺

新人又唔係紅褲子出身, D球霸大帝未必肯聽佢支笛

同埋牛丸拎成個file jot notes好柒
仲要成日同司徒傾先知點換人
主教練真係唔應該dup低頭掛住jot notes

卜比蛇

淨係改造金井做閘已經世界級啦

補時失 柒撚到唔敢再睇

牛高爾

換入林恩許同丹尼

東方7
傑志4
中超/中甲4
大埔3
南華3
飛馬1

東方成隊本地骨幹俾kim抽走哂
如果照之前咁揀埋雀同金井, 甚至主席
狗志肯撚定會出聲屌

換龍門守12碼

Kim亡牛丸

還返菊花比佢啦

為何你不懂 只要有愛就有痛
有一天你會知道 人生沒有我並不會不同

2014年10月28日
【上網抽擊】學界仔變「李三腳」 高登仔恥笑

唔知大家中學嗰陣有冇踢過學界呢？學界有唔少球隊，都欠缺場地、時間同埋學校嘅支持 ，加上有唔少球員都只係「戥腳」，根本就冇踢開波，就無啦啦畀人派咗落球場，難免就有唔少蝦碌鏡頭出現。

科技發達，依家有唔少學界賽事，都畀支持香港運動發展嘅有心人拍片放上網，但係隨時「愛你變成害你」。有網民搵咗條學界球員嘅出醜片段，有位同學喺冇人逼嘅情況下，連踢三下都踢唔到個波，然後當然係被集體恥笑啦，仲畀人起咗個花朵叫「李三腳」。
有位網民跟住放咗條日本小六學生嘅比賽片段，真係令人十分唏噓。日本喺國家嘅支持下，足球發展得非常之快，短短時間已經係亞洲「一哥」。睇返香港，有幾多資源投放喺運動，球場已經唔多，幾年前仲發生過港隊畀康民署職員趕走嘅事件；學校又淨係識叫你畀心機讀書，啲中學雞跑兩步已經冇晒氣啦！點踢波？
咁其實都唔怪得佢哋嘅，睇返依家班港超球員，有幾多個月入過14,000蚊㗎 ？證明香港嘅運動根本對經濟冇幫助。今日「李三腳」畀高登仔笑，佢應該一啲都唔介意，因為佢明白真正嘅香港精神，大個仔喺上水開返間藥房賣下奶粉，得閒就炒吓電話。香港精神係咩？你唔係唔知吓嘛，咪就係「為人民服務」囉！

This?

其實牛丸只係分析員，狗志指揮ma

好似得羅神會唔放人
無聽過狗志5件有呢啲問題

巴林15死士

個單其實係球員唔想去定球會唔放人

南傑都唔放人

明白了
羅伍

一份assignment姐

淨係放亨利廢mic果d

三腳跳都唔跳瞓落地

大家都是東亞運金牌功臣

食豬扒包得南飛有份

你們是來遊埠嗎

高波又唔係好 又中意出

金kim表示友賽約旦會派較多年輕球員上陣，鬥黎巴嫩才會全力應戰，至於近期賽程頻繁的東方球員應會先休戰一場，他強調今次征戰中東不會再踢得保守：「我們會踢得較主動，根據分析我們進攻有不少改善，若要殺入決賽周，絕不可能只靠穩守突擊。」港隊今午操練後，傍晚即會出發飛赴黎巴嫩

kim 442

343

helio 法佬 細佬
jack roberto 黃洋 442
mckee sandro honlim

good idea
kim心水

佢痴q左線.jpg

至於近期賽程頻繁的東方球員應會先休戰一場，他強調今次征戰中東不會再踢得保守

守門員
王振鵬 (傑志)、曾文輝 (南華)

後衛
積施利 (長春亞泰)、法圖斯 (貴州恒豐智誠)、李毅凱 (香港飛馬)、艾里奧 (傑志)、李志豪 (梅州客家)、梁諾恆 (南華)、基藍馬 (天津權健)

中場
黃 洋 (傑志)、李嘉耀、陳俊樂 (和富大埔)

前鋒
辛 祖 (傑志)、羅港威 (南華)、黃 威 (和富大埔)

假設完全唔用東方 點排好

點解揀王振鵬都唔揀謝德謙

都係出中國輝 是但啦

4231
鵬
肥積 法老 艾里奧 442
黃洋 樂仔
嘉耀 ww 左羅
Kobe
唔計中間三個其實ok

但佢又出到線 吹佢唔脹

但外判南華果年成績最好，入到東亞杯

屌 好多人問點解香港要踢得咁保守架

曾文輝
積施利 李志豪 艾里奧 李毅凱
陳俊樂 黃洋 法圖斯
李嘉耀 辛祖 黃威

李毅凱
閘

個次仲差啲贏埋北韓

係咪陳七炒十二碼

謝家榮

有冇個場既陣容

嘩搞乜鬼 明明之前對南華重幾勁

冇東方個陣啲攻力
靠真祖 ？

作客黎巴嫩/北泡拎到幾多分你地先會原諒kimkim

12分

Same

逼害

今朝好多人來拎病假紙射波
忙到呢
而家hea 下先

雙殺馬拉
和哂黎巴嫩北韓
出唔出到線？

今日考dse 說話
語言障礙的我可唔可以呃句支持嘅說話

加油

聽到kim要打進攻
好驚

唔洗驚，出面d人比你想像中廢

何國泉
細豪 大豪(白雀) 卓卓 細焯
利偉倫 傻邦(威廉) 李海強(巢鵬飛) 聞屎忽 KKP
陳七

Aggar

黎巴嫩北韓各自雙殺馬拉
再互含一人一場
6+2+3=11
齊齊壓香港一分出線

屌學校冇同其他學校約模擬練習
英中淨係同其他圍爐練英文

出隊廢過而家隊港隊對住世盃北韓陣容都和到

作客卡塔爾多左羅素，伊達，羅拔圖，andy
自己就冇得踢，實唔忿氣
但佢地表現真係好得過以上四位

作客卡塔爾邊有聶凌峰

幾個月前主場對住唔算全力出擊+睇住你黎食既北韓都輸
首先要問係咪真係有能力做到主客兩和?

屌記錯左

有, kim諗住用佢護右路, 點知冇態搞到肥積俾法拉拿完爆, 半場左右就換走 (唔記得係咪因為呢場又傷過)

好似隱左形咁

而家開始d積怨浮上面重打唔打到世盃外咁既表現呀

上次對阿聯酋又係話要主動出擊
結果輸0:4

明知申請唔到工作証都去貝利，d人話果幾個月無咩比賽過，現在佢只係流浪預備組注冊，唉

Hkonlinetv Sports 新增了 5 張相片。
4分鐘 ·
【香港運動員另類「突破」好吸睛】
平時看慣運動員賽場上大汗淋灕的運動美，今次5位香港猛將、足球先生葉鴻輝、香港不敗拳王曹星如、三次奧運代表歐鎧淳、甲一永倫球員徐遠成和香港跳高女子紀錄保持者楊文蔚，在3月26日AIR MAX 30周年前夕突破平日形象，以大膽、突破的時尚風格，展現香港堅毅精神和「Kiss My Airs」的率性態度。
#嘩係阿輝呀
#葉鴻輝 #曹星如 #徐遠成 #歐鎧淳 #楊文蔚 #香港精神 #AirMax #KissMyAirs #HkonlinetvSports #HkonlineTV

yes,當年北韓仲勁d,有鄭大世
這次成績最好

第一眼睇左做 kiss my ass

當時呢隊南華狀態正佳, 之後一兩個月主場贏烏豬, 同科豆踢到難分難解, 梗係勁啦

feel到佢真係老

語言障礙唔係可以加時咩
點會三月考

主場贏黎巴嫩/北韓出線先穩d
就算北韓尾場出咗線，對香港都唔會放水la，金仔要面

響南華比金判坤瘋狂操體能

果陣當打

因為我 仍有夢 依然將你放在我心中

原本今次賽事為慶祝香港回歸20周年而舉行，惟因皇馬在該段時間要在美國出戰國際冠軍盃，故比賽本來延至8月上演。可惜皇馬到美國比賽後要返回歐洲，未能安排來港，故足總惟有放棄。

邀米蘭呀

少少咋
同埋我英文說話可以5星
但係中文發音有問題所以俾人當有語言障礙

唔揾大陸踢ICC個幾隊踢

請唔到皇馬同港隊踢

足總行政總裁薛基輔周一（3月20日）在香港足球會，觀看港隊操練時透露，今年英超亞洲挑戰盃，已定於7月19日在香港進行首日賽事，22日再於上海進行決賽日。講到傳聞已久的利物浦是否3支參賽的英超球隊之一，身為「利迷」的他喜言：「雖然未正式落實，但機會很大！我們會積極地與利物浦方面合作，趁他們訪港期間進行一些社區活動，例如邀請名宿與市民交流、踢波。」他表示下周一會再與英超賽會開會，再逐步進行簽約等事宜，稍後會有記招公開賽詳情。

不過薛基輔同時帶來壞消息，早前曾傳出皇家馬德里會來港參戰回歸盃，惟「銀河艦隊」已決定到美國進行熱身賽之旅，不會來港，他表示：「很遺憾皇馬來港一事已告吹。目前夏季已有傑志邀請的熱刺，及英超亞洲挑戰盃的3支英超球隊來港，除了這兩項賽事外，暫未有計劃再邀請外隊。」

足總主席梁孔德今晨透露，皇馬因未能安排到賽期來港，已婉拒香港的邀請，在未必可以在短期時間內物色到有份量的歐洲球會頂替下，回歸盃足球賽有可能告吹。

支持搞獨立盃

份量呀

歐聯冠軍：
皇馬 11次
米蘭 7次

凶兆

咁就請埋獨立隊

巴塞 蘇格蘭 香港國

巴塞

之前熱刺黎香港係吹出黎定點？

分離主義盃

少唔少少無關係
你可以吹有障礙然後考試加時
全部科都加到20%up

必備環節：播國歌

請埋科索沃

有，5月尾六月頭，搞手係傑志

平時亞洲英超盃係3隊英超加1隊港超架嘛 宜家分2個地方打咁重會唔會出港超隊踢

會，一日都係2場，不過中國個日轉做中超隊

5:1

獨立杯

加泰 蘇格蘭 北愛 香港 台灣 蒙古 西藏 庫爾德斯坦

蛆都15000人，我諗ICC中國個幾隊除左多仔國際，要有double唔難

睇錯咗做kiss my arse

Milan fans真心唔少，又有當馬巴卡

應該會試鞠花智

屌你星期三黎嘅 返工撚點睇

公道講，英超盃點都有日閒日

以前有兩日起碼有一係weekend 宜加得一日平日

唔夠bargain power

三流城市有得你睇仲想點

門將：葉鴻輝 曾文輝 謝德謙
後衛：李志豪 法圖斯 基藍馬 羅素 艾羅奧 曾錦濤 羅拔圖 黃梓浩 積施利
中場：黃洋 梁振邦 陳俊樂 胡晉銘 談樂軒 李康廉
前峰：真祖 麥基 高梵 羅港威

正選 3-4-3
葉鴻輝-羅素，法圖斯，艾里奧-積施利，羅拔圖，黃洋，李志豪-麥基，真祖，高凡

個人心水會咁

比你weekend又坐唔爆 咪分去比支那囉

都要睇下咩隊黎

曼城嗰d 叫座力差

猁獌阿轟 呢d先多球迷
出鳩陣都爆

When Kim die for HK?

李城有話題都ok
之前話請修咸頓，有fans?

香港搞英超盃決賽日full硬house

村短

又扮GP

睇晒啟德個PDF

公眾運動場個設計同將軍澳好似，一樣單邊看台，看台同草地除左跑道外重有兩條跳遠沙池

看台係西邊，草地日照應該夠
看台入口同將軍澳好似，一樣係2/f

主場館就畫到美國d NFL球場咁
同大球場好似，分上中下三層
無跑道

估計可以打到鼓

幾時起好？

前幾年都係一日週末/週日
另一日係平日6半頭場, 8半尾場

放工仆過去都已經開咗波

搵埋伊朗聯賽既德黑蘭獨立、古澤斯坦獨立
仲有塔吉克聯賽班霸杜桑貝獨立

請半日假啦

請半天假

阿根庭傳統勁旅獨立隊

中國輝醒返次, 唔握手

李斯特城主動參加

放我半天假 若未太清醒 再放半天假

收禮潛力圖

今年7/19撞正U22港隊作客北韓, 不過wfc, 最多得港足痴線佬會care, 同埋應該連比分直播都冇得睇

以後打正選

金東進傷到要打石膏？係機場見到佢坐輪椅

傷6週
仲要預復操時間
即係港超完哂都唔駛預佢
如果傑志不幸要踢季後賽先有機會再睇

only this season

范俊業:
尋日比賽前天雨路滑發生左意外。幸好人無事。之後再趕到球場。飛馬以3:1勝富力。實在感恩！
感謝家人即時到現場幫忙。感謝朋友的問候。

呢個咩場？

港會

點搭紅磡去跑馬地兼有得食煙嘅地鐵 ？
下次去睇港會就好方便了

對於林鄭表示認識港隊門將葉鴻輝及主動找他，「英雄輝」表示︰「是嗎？我不知道。可能我剛剛和物理治療師說話，腳受傷了、只顧做物理治療而沒看到其他事情。」他不諱言︰「我們想要實質的支持，不只是到場。其實港隊需要的是球場，不是只說香港隊，整個香港足球圈也需要球場，希望港府建造更多球場，不要只是過來說幾句加油。」

中國輝睇黎又比班Kim's family吹奏

英雄輝仆街喇, 方丈份人好小器架

林鄭當選之後拆晒D球場起樓

金東進應該留到，
華杜斯就難d

今次仆街啦

決意支持薯片了

林鄭月娥表示，石門地皮地理優越，毗鄰港鐵站，適合發展專為內地個人遊旅客的酒店，讓旅客享用便捷的交通配套，當離開酒店時便可乘搭港鐵到不同的旅遊點。

G持薯片牙

支那人連作故仔都唔撚識

甜故 有冇下文

不如睇清楚係邊個守先？
今場列凱逸守呀

其實謝家榮跟垃立仲好, 如果唔係為錢
垃垃連個業餘新手都肯出
好過流浪出廢中都唔出佢
你話輸比肥鳩都心甘命抵呀

我睇左第一場對我島咋，列凱逸邊個？

謝家榮一隊都無注冊
下季la

你岩

太陽青訓，今年甲組晉鋒

借埋秋田相一用

乜水黎

3月20日(一) 14:15
香港隊 換血征西亞 金Sir落柯打踢進攻足球

金判坤(中)「落柯打」改踢進攻足球。

港隊操練氣氛融洽。

鞠盈智(右)近期狀態不俗。

葉鴻輝(左)右腳面已消腫。

葉鴻輝(中)認真操練。
香港隊換血出發，「Kim Sir」金判坤「落柯打」改踢進攻足球！香港隊周一（20日）復操，下午便出發往約旦，準備周四（23日）友賽，然後便會轉赴黎巴嫩，備戰28日的亞洲盃外圍賽。

雖然港隊日前鬧出白鶴退隊風波，但操練氣氛未受影響，Kim Sir於操練末段更特別為由中超、中甲聯賽歸隊的李志豪、積施利、基藍馬及法圖斯加操。Kim Sir透露會先於友賽約旦測試小將表現，並期望在作客黎巴嫩身上最少取得1分。港隊中前場有伊達、林嘉緯及陳肇麒等主力球員，分別因傷及家庭理由落選，但Kim Sir已明言會大踢進攻足球：「我希望建立一支具備活力及進攻型的香港隊，像去年11月的東亞盃外圍賽，我們雖然不敵北韓，但可以見到球隊不再只限於長傳反擊，中前場嘗試短傳組織。我十分想念嘉緯，但是鞠盈智近兩仗表現不錯，黃威今季亦長期處於高水平狀態，我對現有的球員仍然有信心。」

在日前聯賽受傷的葉鴻輝與李康廉已無大礙，當中被踢傷右腳面的「英雄輝」已消腫。對於港隊今次徵召不少年輕球員出征，周二（21日）27歲生日的「英雄輝」認同港隊需要換血：「近兩年香港隊整體年齡確是偏大，具經驗球員的能力無容置疑，但長遠對香港隊發展着想，提拔年輕球員也是必須，即使在未來兩場賽事未能上陣，但能讓他們體會大賽氣氛也是好事。」

冇
反正FF開 唔差在3p算啦

終於，我鼓起吃奶的勇氣，走到那個女孩面前說，“Selina，原來你在這裡，我在這等了你好久了。”我輕輕抓住女孩的手，牽著她走出了地鐵站，遠離了那三個猥瑣男，也遠離了一場惡夢。女孩十分驚訝，一路上都沒有說一句話，我把她帶到公交站前，原來她的丈夫在公交站等她。我輕輕放開她的手，然後就離開了。
直到今天，我也不知道那個女孩是誰，但我認為這件事是我做過的最酷，最機智，最勇敢的事情，我會永遠為我那天的行為驕傲的。
希望那個女孩好好的。

好驚驚

含淚捧品客

是鞠盈智近兩仗表現不錯，黃威今季亦長期處於高水平狀態

oh really

進攻足球~
kim

me 上星期五交完 civil procedure

屌緊 consumer law

踢住仲有 commercial law

七日三份 assignment

一週雙賽咩屌

they are smart

覺唔覺得大學要大學生交功課好on 9？
做功課唔會令學生叻咗
與其浪費時間做功課
倒不如用d時間去溫習去睇多d有關學科的內容資料

證明佢入場真係打卡同用屎眼睇波

睇錯Kiss my

林鄭忽然出現撐港隊
英雄輝：唔好講幾句加油就算

終於明點解金sir突然揀d「年輕」球員
配合埋林鄭視察,一切都有曬解釋

唔講仲以為廢金睇緊另一個時空既港超

企開啲啦

小鮮肉

港隊門將葉鴻輝亦炮轟政府僅是「口講支持體育」，在奧運完結後不足兩個月便收回體育用地，並斥政府對體育長遠發展欠承擔，只是「hea做交差」，「一時一樣」。

法國今年男子隊、女子隊、男子u22亞盃外全部都抽中哂同北韓一組
今年乜撚野事同金仔咁有孽緣

die for HK

港朝冇牙齒印

中國輝：kiss my

個樣

回帶到2013年12月

林匡正
阿聯酋國慶酒會，林鄭話恭喜阿聯酋國家足球隊擊敗香港代表隊，晉身亞洲盃決賽週......
這真是見人講人話，見鬼講鬼話的9官本色。如果阿聯酋淘汰的是中國隊，林鄭這番說話已引起民族主義者和憤青火燒鄭家樓!

問題係好撚多professor 鳩比assignnent
每個禮拜可以有幾份lab assignment要交
交足一個sem學都未學得切啦dllm

今次中國輝好撚型唔撚理淋病
睇下薯片 前年世盃外已經親自入旺角場撐港隊
同淋病呢啲政治show....

我問熱時做咩咁關心香港波都唔報今輪港超嘅新聞，之後佢block柒咗我

睇得出薯片係真撐

佢口型講屌你老母

你問佢一隊波幾多人落場都未必知

屌你老母（笑）

熱時柒到

冇記錯我最後一段comment係星期五打的，我問佢：「唔係好關心香港波嘅咩？做咩唔報今晚場港超護級大戰？」

做乜癡線佬會報埋曹星如

1001

英雄輝講得好

叫佢食屎啦狗官

香港對支那
林鄭 ：我兩隊都支持

真心鍾意睇波咪長毛賊(外國波only)

楊onq 好似都有入場睇本地波(大戰

一場

入選就一定有得踢係咩道理？

追左兩日終於live
推得咁快

薯片本身運動撚

不過體育界選委唔會提名品客

全數淋病

黃金寶吔屎啦

講緊呢一part唔知有幾多成可信既白鶴訪問

既說要用年輕球員，又說我不算老，這怎麼解釋？我問他是不是我狀態差，結果他說我的狀態很好。

奶共既奴才真係好撚嘔心 香港同大陸幾多呢種狗西呀

yes 以前dbs 係教劍擊

金威整季都高水平，咁禾果咪球皇級

公民黨新東彭顯圖睇香港波架

仲同古基喺體嘢做本地波節目

yes 外國波only, 佢都係跟紅頂白串香港波垃圾個d人

金威=高水平
禾果=哨牙蘇

一個人carry全隊

係咪有次入錯場

喇沙

呢度d熱狗fans可能唔0岩聽, 不過最關心本地波既政界人物係梁天琦, 巴治奧, 陳澤滔個班, 而唔係話自己係本土最大聲既熱狗

老人家都識上連登已經好好

你等俾人皇天擊殺啦 吹捧偽港獨

你上次港隊打北韓入場添

巴治奧同陳澤滔咪又係抽水

有次佢響立法會入面問點解本地波咁廢, 唔搞隊波上中超
仲有點解唔拎d地去起樓, 走去起運動場
根本冇尊重過本地足球

梁天琦x天水圍飛馬.jpg
上次睇東亞盃 同游bb 巴治奧一齊企30區最頂一齊係咁屌

未又係個一兩場

Salute to Dear Tommy 今日想draft個雛型俾大家睇

求其講句唔夠資源做咪得囉
係要咁小家

長毛賊 廢老

Ching ho ball

邊個講

永續金蛇

個老虔婆小氣過689
阿輝咁頂唔住頸好蝕章
行開一二邊唔出聲
唔陪佢做馬騮戲咪算囉
不過政府諗住搞死本地波唔需要理由

狗入面黎講林鄭真係最垃圾既狗
屌你老母
就算薯片都係北京隻狗
都唔會咁撚柒啦

被迫外流

打風 調左之後個日

基